美斯4射2入 賤種朗7射2入仲要等喂

高下立見

見到美斯入2粒+先安心訓教?

都代表緊c朗識搵機會，你估咁易有位俾你起腳？美斯呢方面其實真係弱啲 c朗其中一個強項

垃圾都講到神一樣

射唔入既係睇錯機會啦

渣ga

C朗成個女人咁

其實過左皇馬既丙朗係完全唔夠美斯黎

當初係曼聯就100%全面過美斯，入波助攻策動後上甚至防守都有，屈速屈體能屈身體質素同把握力

之後過到皇馬變入球機器，我純粹覺得佢係以入球黎換世足，但踢出黎既波係同曼聯果陣爭好遠，所以佢第一次拎世足係冇乜爭議，但之後四次都係咁俾人嘈

曼聯果段時期的確係可以同美斯fight下既 但美斯全盛時期一定勁過C朗既全盛時期囉 美斯傳D波C朗曼聯果時都傳唔到 扭波盤扭都勁過佢 不過C朗曼聯果時D罰球係勁既 有精準度有力度 同埋突破都多 雖然成日原地插花

今日個場美斯扭左幾多個
痴撚線

美斯越老越癲
好似練波咁

曼個陣c朗有幾勁我唔知

但皇既c浪 咁硬又浪射 都囉4次金球真係笑大人個口

睇左幾耐波

論細範圍扭波係美斯勁

但c朗帶起左招後腳過人，依家全球好多球員都用，而且曼聯c朗反擊可以做走位、可以帶波分波，仲會幫隊友拉空位

依方面全盛美斯未必比得上

講真係曼聯既c朗都仲可以講同美斯各有所長、平分秋色，例如雙槍對左腳、落葉罰球引起潮流、破密集專才，因為左右腳+頭都世界級，加彈跳力都係頂級

但去到皇馬=賤種+垃圾

下哇

洗咩打咁多野 一句咪講哂

最後一句係總結丙朗當年係曼叫做勉強同美斯有得打，但轉左去皇馬之後轉埋型其實根本冇得比

拿。。。
球王c朗呢家甦醒啦，
美欺都係早d返去老母個狗窿度啦

D人分唔到入球機器同好既足球員

係曼既丙朗係關鍵時刻都好有用，入波、助攻

作客反勝熱佢好似係戴帽

馬捷達成名戰其實佢梅開二度，球左腳遠射幾靚

歐聯決賽入波

對阿屈機

作客當年歐洲既地獄主場入40碼遠射

但去到皇我真係覺得關鍵時刻拉莫斯企出黎隨時多過佢

messi 87，30歲
c7 85，仲有兩個星期就33歲
其實有乜好比

其實小花全盛完未 年年都差唔多咁 睇唔出有下滑咁

四年前開始明顯跑得慢左好多

有睇佢以前比賽就會知己經過左全盛, 只不過而家轉左踢法+經驗多左, 所以對球賽既影響力仲係到...

同埋最緊要係其實佢只要有全盛ge 7-8成都已經夠做世界頂級球星, 所以先唔覺佢有特別下滑...

係, 速度變速急停都係.. 隻腳都慢左, 始終年紀大就一定會咁, 要靠經驗, 位置感同大局觀去彌補..

唔撚識波就收皮啦 全盛一早過左